大家覺得RX Vega個定價會係點？

聽聞佢個效能係對住1070 同1080黎打，分4gb 同8gb
而家1070都落到2800hkd，到真係出vega個陣1070可能落到2400，amd 一向都係價錢到落藥，唔通佢4gb 版會底過2000？咁佢rx580個批會點，唔通賣底過1500? discontinued？

諗唔通

等佢出咪知囉

三款 Vega 對應以及售價分別如下
RX Vega“Core”，對應 NVIDIA GTX 1070 等級產品，售價399.99美元
RX Vega“Eclipse”，對應 NVIDIA GTX 1080 等級產品，售價499.99美元
RX Vega“Nova”，對應 NVIDIA GTX 1080 Ti 等級產品，售價599.99美元

399 仲貴過1070
唔似amd 慣常做法

所以我話要睇到真價錢先再討論